[新手上路]搖搖yoyo

最近fb見到搖搖廣告 手痕買咗隻膠造嘅unresponsive搖搖 上網睇人玩好易咁 玩落先發現係細個fing兩嘢當自己世界第一咁 咩基本功都冇 係咪應該買返新手yo練返三五七年

申利:咩都唔識

勁力旋風先

見到其他yo都好靚好想買 但係未玩得掂

超速水龍

仲以為深水埗yoyo

以為你買以前有卡通人物樣個啲款

想點

買個極級羅素先

BUTTERFLY型我覺得好岩新手練習

留名睇俾隻搖搖撞親

喂呀

無話分咩新手yo，最緊要條繩，練熟呢隻先啦

同埋土地問題
係屋企做個side mount都淆淆地

留名

識收球未

想入手一隻，有無咩推介

油麻地現時點2樓睇
IG: yoyowarehouse

yoyofactory 個228福袋都ok 包一隻40蚊spinstar 一隻230蚊portostar 10條繩同裝兩個搖搖既包包

搖搖呢個活動算最平最型既玩意
不過真係難學難精，台下十年功

以為講姓陳果個tim

舞動超速龍球

細個玩極都只係識拖狗散步同整三角形鐘擺

咁快有喂呀

ching

算係識 見啲高手兩三下將個停咗嘅yo收返 好型

手指公 壓落搖搖中間再推出去
其實唔難

Yoyo無記錯係無分新老手

好驚太大力扯斷條繩 同埋個yo左右搖唔知係咪我手指短

屋企細玩唔玩到？驚打爆燈

打橫大約2米就玩得 玩個時大部分向同一個方向 有啲trick真係會打爆燈 不過其實出街玩就得

屋企玩真係好牙煙，不過最勁都係練到個頭識得自動導航避開粒搖搖

上面ching推yoyofactry福袋買就啱

好正 比左面skyva窄少少 容易bind好多 不過唔知點解個啤呤好嘈

1A 搖搖bearing冇落油/好少稀油, 嘈係正常

利申：好耐好耐之前玩過2A

你係咪睇左森川葵先玩搖搖

細個睇超速搖搖就想玩 但係太矮又無錢買 最近先下決心學

以前仲係油麻地某商場 買左隻black 既yoyo
大大隻"黑"字係中間

長知識了
玩個時嘈住老豆瞓覺 不過見人話盡量唔好扭開個搖搖 我都係唔理佢嘈算

五六年前已經想買Northstar，最後買左Duncan隻5A用Owl，貪佢靚同金屬。

Northstar 感覺如何？long sleep係咪超長？

而家U形bearing係咪主流？

唔係 Northstar比skyva快20秒玩完 唔知係咪skyva本身有油(我冇落)佢比Northstar靜好多
兩隻普通力度long sleep
Northstar ~50秒
skyva. ~70秒

U形bearing應該仲係主流

可以試下香港品牌c3yoyodesign,
搖搖造工唔錯

遲啲一定買 不過練好啲技術先
另外見有隻pocket yoyo幾正 細細粒

C3新色

好L靚

我以前小學玩，玩一陣隻手指就比條繩cool 到無血到紫哂，其實有咩方法解決?

我都係咁 有冇人可以指點下 我會休息一陣再玩 見人話用布墊隻手指 唔知有冇用？

無乜用，因為越玩越緊，chok 花式又要用力，不過點都好過無保護

其實玩開既人中指層皮會特別厚
職業病黎

Speedaholic新入門特別推薦
個人覺得比skyva同replay pro更好玩
佢隻V2個陣我買左3隻

唉屌 又要買

變做手中狂獸

買得skyva你試左fingerspin未

未 練下先

搞掂幾好玩 bind個時條繩好多氣

Speedaholic玩fingerspin會難過skyva少少
但會襟轉d

想問有D搖搖係咪空轉力好勁專比人玩花式既?新手用果隻上手會唔會玩壞手勢

視乎你學野習慣
有人會先學多d花式拎少少成功感
再搵隻rider/fireball練基本功
有d人有耐性就會相反先練基本功

以前就會叫人先練30式先算
而家真係求撚其玩得開心就算

推推推推推！ 呢個年代係香港仲知道同玩搖搖既同路人真係好少！
撐你巴打。 我自己都有玩下 1A同 2a tricks 不過好雞

唔會 依家主流係咁 而且新手會有更長時間練習 主要睇你想玩類型

屌以為係自己留既言

啱呀 大家求開心啫

我記得COCO都係話頭10定30招係新手 練齊就進階

thx 巴打

1A 既搖搖就用金屬既Yoyo ，主流
2A就用Yoyo factory loop 720

十幾年前嘅收藏

十幾年竟然仲留得住

依家出面小心告攻擊性武器

哇好懷念我都留左隻美版Hyper Raider同日版火龍 果陣儲左好耐錢

用搖搖殺人

幾型

上年係北海道啲商場見到promo定咩，好多人玩，仲有yoyo賣，有諗過買但覺得買完返香港玩兩玩都係擺埋一邊就放棄咗

巴打唔好咁諗吖，香港都有好多人玩
依家又方便上網睇YouTube 學招，易學好多
我都係因為咁玩返

話說有冇人抽過yyf嘅金屬yoyo福袋好似幾抵玩

柒咗 原來隻Northstar個bearing一直都食多咗圈繩 所以先轉咁少 原來佢可以轉3分鐘

香港少人玩其實都係因為冇成功感。

以前得油麻地一間專門店同協會，

感覺班友好抗拒新人，以前屌走唔少有興趣玩既小朋友，覺得人地三分鐘熱度，尤其因為卡通重播而想入坑個班。

同埋太守舊，新手佢地好強調要練好30式同埋用rider long sleep 一分鐘，先可以玩其他花式

如果真心想推廣，就唔應該揀客/太過專業化，普及左，多左人玩對個生態(尤其yyf同c3，好驚佢地執笠)點都係好事。

P.S. 唔係引戰，真心想多d人玩返

初中玩過

師兄講得都岩，以前油麻地個技術會間舖好似去左觀塘工廈。 但係好 ‘up dup’ .
依家學招真係方便左好多，所以都想推多d人玩返
尤其後生， 呢代後生都係玩電子野多，實實在在一件玩具真係無乜

認真
我真係諗唔到點樣發展落去
以前入門玩指定花式又會玩得悶
一上到去玩freestyle又係另外一回事

Freestyle講究音樂感同節奏感
跳開舞既人會比較有優勢

玩比賽招就唔多人睇得明
玩表演招(2A, 4A, 5A)就空間問題打死人
唔通下下好似以前咁租體育館練咩

有音樂同freestyle已經太專業

單獨花式都好玩好有成功感。

例如

你指以前yyf 888個隻有啤鈴係側面個種
而家d人多到fingerspin
不過都仲未有好多玩法

Yes 屋企有隻n年前嘅yyf John ando superstar

公園草地囉，夠大

而家好少啦
我覺得hubstacks同fingerspin都係偏gimmick野
花式時間長同複雜程度有限
比賽又唔知點評分

港孩：夏天太熱不了

舞動超速龍球 變做手中狂獸

推

係咪叫火龍？記得細個買過水龍

今日去買兩隻2A玩下先

宜家反而係打機愈來愈冇趣 ，所以玩返搖搖拎返d玩樂感同成功感

Loop 720 好野黎

買咗c3initiator

第一名 估佢唔到

師兄買咗幾錢

$140隻

師兄有玩開2a ?

超速龍球唔係藍色咩

冇 練緊

做到雷霆萬鈞, 核子分裂再講

咁多2A巴打

1a 2a都玩下利申 2 hand loops都未做得好

1A 有邊隻推薦？ shutter 好唔好？

推薦我就未夠班 shutter/金屬未用過答唔到你 不過搖搖最最最主要都係個人技術 所以揀自己鐘意嘅就ok 世界冠軍都係拎入門replay比賽

我又曬下先

2A我覺得ducan大黃蜂細粒又輕幾好用

Raider ex貪佢可換space容易調節鬆緊

隻5A就貪靚先買

港版

細個落公園玩
見個哥哥用日版超速龍球做核子分裂真係覺得佢好勁

等於用鐵芯去做雷霆萬鈞
BTW核子分裂好易卡線

2A 好燒錢

點解

繩同搖搖入面嘅星紋都消耗得好快

星紋消哂之前，隻搖搖應該爆左/甩蓋

買兩個鼓型膠球都要百四蚊？一！

核子分裂基本招黎，我用4A球都做到

天外來客

宜家好loop d 既 2a yoyo平均都係呢個價

星紋咁易蝕架咩

其實唔會

静哂既

個搖搖撞到隻手骨好痛

細個珍藏，最後玩唔到雙手放棄咗
比較鍾意玩freehand同愛國者，
而家d啤呤生晒鏽

點樣玩唔到雙手法？

左手一個yo-yo
右手一個yo-yo

我知，I mean玩到咩程度覺得玩唔到。

依家玩返 可能得呢

Duncan 隻freehand 我都好似有我隻紅色

雙手都可以有2a同3a架啵 師兄講邊隻

左手係雷霆萬鈞都玩唔到

咁真係一分錢一分貨既。

左手輕鬆

利申:左撇

我左右各自都玩到
但一齊就成日收皮

而家都唔興 玩得再勁都冇女鍾意

因為coco既原因玩過duncan同唔記得邊隻, 好快就冇玩。
無唔無聊就睇你點睇, 但我覺得無聊。有冇人玩, 多唔多人玩, 潮流與否都唔會影響到我玩唔玩同繼續落去鑽研。
如果轉筆同yoyo既話, 我寧願揀轉筆。

點解會揀轉筆既？

本身冇女鐘意 玩乜都假啦ching

以為係陳自搖

呢個真呀

yoyowarehouse五週年有特價

好彩今日放假

好耐冇玩搖搖
如果想玩1A同2A既話 有冇邊款好介紹？

應該大同小異 買自己鐘意啱樣嘅就得
只係1A 2A要分開買

宜家都係鐘意玩返舊時果d搖搖

2A應該無問題
1A就

買 c3? 聽講都好用

c3 好？ 定yyf好d ?

真心唔難。。
以前已經做到

師兄一定係派膠

試下c3yoyo lor

both

雷霆掃月次次做都扑中自己個頭
已經成為心理陰影

帶定頭盔

點解日版超速龍球9成都有裂？

用料差

今日YT推薦咗啲yoyo片比我 屎忽痕撳入去睇 睇多兩條就見到呢條友

然後再諗番以前睇完套唔知乜鳩就覺得雙手雷霆萬鈞已經超撚勁
井底之蛙就係咁解

依家已經完全唔同曬
btw呢隻搖搖係做唔到雷霆萬均

細個都有玩

依家都可以

10幾年前有個黑色fireball，而家都仲喺度，但係啲繩黃撚晒，想問吓可以去邊度搵專人搞
同埋呢個搖搖仲適唔適合玩？我見你哋貼出嚟嗰啲好多都係成個漏斗咁

想請教下點人地可以轉成分鐘我轉一陣就收皮

首先你用咩搖搖

你講既蝴蝶形主要拎黎玩繩上花式即係1a 3a 4a 5a既。

fireball當年用黎比新手入門用及改裝黎玩雙手迴旋花式。

依家搖搖有分5種玩法 有唔同類型嘅搖搖

shutter, 見佢幾靚就買咗

咁應該可以轉好耐

有冇新手買YOYO教學
上日本amazon見到呢2隻好多人買

師兄點睇

香港都有鋪頭賣，可以落去睇左岩唔岩心水先。

當你玩1A
spinstar 膠軸心,唔好啦
onestar 跟thin版鐵軸心,適合新手

換粒德國牌子嘅 啤鈴，德國佬d嘢堅靚

咁我見到呢隻 佢寫full metal會唔會仲好d

金屬就唔買呢個牌子了。

有好多更好選擇

金屬打到隻手會好痛，搵隻膠練下先

真，開頭用膠練先，如果唔係打到隻手腫哂都未練到

宜家1A d膠yoyo都已經好好用，對新手黎講唔存在膠同金屬既分別

明白 買隻onestar玩下先
驚金屬打爆玻璃 打到頭痛死

好開心見到個post 多人討論新手老手都好
其實搖搖真係老少咸宜，簡單有簡單玩，高手有高手玩。

Btw 金屬Yoyo 既sleeping time 唔係會耐d咩? 1A
2A就梗係用膠輕身架喇

金屬>金屬環>膠 大概係咁
又有分唔同料 製造方法 重量分佈

2a有出金屬 有冇人玩過？應該中指不保

落埋油

咩料

可能啤呤翹多咗圈

呢個瑤瑤好玩囉

買搖搖仲貴過佢

我呢啲毒撚有得屌
仲唔比我屌咩

而家膠都可以轉好耐，夠玩頭30招有突，瓶頸位係人個技術而唔係個搖搖，同埋金屬重，練得耐cool住手指仲辛苦

39歲了

仲正過20歲

新人一個 想學玩搖搖！
見到討論話玩C3, 想問香港有冇門市買到？
同埋係咪推介speedaholic（？

現時點先有得買

speedaholic玩1A係幾好用，又平

現時點邊層？

1樓，但唔記得邊間格仔鋪了，唔難揾的，

好正得閒玩下先

咁岩以前細個陣去hkyyfc間 yo station 又係現時點

明星級高手

佢呢個唔算搖搖黎嫁喎

佢呢個唔算,咁點先算

你睇真d就知呢個唔係搖搖黎，個動態好唔自然，同埋個「搖搖」係唔識轉嫁

好多人唔識就比佢呃到

係大陸出比小朋友學玩搖搖前既一個玩具

係呢款好似拉尺既東東

搬左去觀塘了

超速龍球！
細個好鐘意玩

真係跟套卡通玩雷霆萬鈞幾百下
1分鐘勁力旋風好難

我知啊，仲好’噏dup’

唔怪得好似愈睇愈唔對路
感覺佢好似拎住個有繩既彈彈波係度fing咁

你見佢唔做上繩既招就知，因為隻野冇動力上繩會反返落黎

二樓電梯轉左 應該係你哋講緊個間

手都軟

買返隻超速龍球先

估唔到呢個po仲推緊
如果目標係玩比賽
建議揀一首自己啱聽既歌
砌返段1 or 3分鐘freestyle

好野梗係要推啦

如果想拎出街玩1A建議整隻c3 token
細細隻金屬yo有得玩fingerspin仲好好feel

青春啊 幾有中學回憶

金屬yo?
新手無乜所謂 練習最重要
好快就食手痕買多隻 不過都要熟手先玩得爽

咁細粒

我個人係鐘意揸c3個種直v型
Token, speedaholic, M.O.V.E.都各有一隻
反而yyf個d太圓唔好feel

提起想死
喺唔識野既人面前玩好似好撚型
一去到比賽就甩招覺得自己好廢

原來呢度都有唔少人有玩/儲

Btw 有無Ching出讓yyj speeder
細個睇Micky 比賽 嗰陣無能力買

巴打有玩2a嫁喎

小弟想試下玩4a，有冇師兄可以教下小弟點由零開始玩4a？

香港有個冠軍級人馬4a仲好活躍，可以ig揾下佢教路。

放ig名上黎宣傳下嘛

哭撚咗 竟然有個正經嘅搖搖post

仲有玩？

有呀，自己得閒練下咁

應該係關軸距 即係啤呤闊度 窄(2A)就自動收 闊(1A)就要做bind個動作

支持

明白
咁新手學1A yoyo 有咩技要學？
買佐番泥而家只係識學基本收繩

九龍城廣場依家有個搖搖展覽，大家經過可以睇下

學完bind可以試下roller coaster ，係bind繩引申出黎嘅嘢，再之後可以學double or nothing

冇人玩2a既

想問呢 Yoyo 玩得耐，個bearing 係咪愈黎愈鬆唔洗個multitool 都拎到出黎？ 係正常？

1A 都有分 自收同不自收既款式。正如師兄講都係睇啤呤闊度

我本身都覺得怪怪地，我十幾年前都玩過下搖搖，佢有D花式基本上係物理上係做唔到，我仲以為係時代進步，屌那星點撚知呢個大陸真係好野到連搖搖都可以有假

話說YYF出咗新嘅1A福袋 大家點睇

黎明睇人伏

未買過
有冇人可以po yyr d伏袋

真係咁伏咩我有買之前嗰個protostar

睇到呢個post諗返起有一段時間冇玩...

晒下

想問下仲有無機會搵到超速龍球
唔係人樣，真係動畫個隻

幫推先

正方形

如果依加想入手
日版龍球有無地方可以入到手
好想要隻觀賞

執屋搵返依兩隻古董

留一留名先，

巴打2A玩家

懶鬼一個
依家先做到幾下double loop

係時候練返

咁多720, 唔似喎

收藏系玩家

得閒玩下

仲有橙色版 shu專用既顏色

銀色係金屬2a ? 會唔會打死人

左上果個隻？ 金色嚟
膠嚟㗎

好想佢出全銀
金色加銀色好似好靚

除咗yoyowarehouse 同埋觀塘yo-station 仲有冇地方有得買搖搖

yoyofactory hk網上訂。

Yo-station 都唔係成日開 ，Yoyo factory 訂啦

依家奇趣都冇yoyo 買
仲有邊到有

點解個搖搖玩玩下 無啦啦個bearing勁大聲 仲要好尖銳果隻

樓上咪講緊

好似冇落油正常會嘈

係上一個留言咋喎巴打

入塵？用相機細泵噴幾下？

同埋網購可以去yorewind 個網買
試過用最cheap international ship(買得多就 就揀間好d)
郵差送到屋企

現時點有間格仔鋪有賣

係時候洗下啤零，用白電油

仍然鍾意玩搖搖嘅巴打牛年快樂啊恭喜發財萬事如意

午年快樂

香港冇咩人玩

一齊玩

一齊玩！靠呢度師兄弟推返多人玩！